你地朝早定夜晚沖涼？

朝早
夜晚

朝早一次夜晚一次

如果得一次會揀夜晚, 因為唔想污糟住咁訓自己將床
有時間既話朝早都會沖, 不過主要係洗頭set頭